5月尾遊稻城亞丁招拼車手足

兩名90後香港廢青，熱愛行山。第一次四川旅行，行程計劃主要遊覽稻城亞丁、色達等。尋找90後有緣手足拼車，現有2男2女香港人，尚欠2人。

我們打算預約商務車，每天包車預算1100RMB，6人均分，行程細節如下。

P.S. 我們會先從成都出發遊覽黃龍九寨溝，然後才回成都包車遊覽稻城亞丁、色達等，所以確實包車日期可再商議（27/5或28/5開始）。

包車行程概要
D1 27/5 成都-雅安-瀘定-康定-新都橋（石棉、海螺溝、紅石灘）
D2 28/5 新都橋-雅江-理塘-稻城
D3 29/5 遊稻城（海子山、白塔、稻城古城）
D4 30/5 遊亞丁村
D5 31/5 遊亞丁村（珍珠海、仙乃日）
D6 1/6 稻城-理塘-新龍-甘孜（雅礱江大峽谷）
D7 2/6 甘孜-色達（東谷寺）
D8 3/6 色達-觀音橋-馬爾康（色達喇榮五明佛學院）
D9 4/6 馬爾康-成都（途經卓克基官寨、汶川都江堰）

telegram: rubbishman21314

pish

Just pm u in telegram

前日係色達落返去馬爾康，依家重係成都，因為有friend高山反應係色達只係留左幾個鐘 香港人好難係色達搵到地方住，我地搵左成條街得一間肯俾我地住，重要佢地打俾當地公安局問過先

想知邊間俾香港人住
detail plz

點解

你地所有野budget預幾多錢？

1100人仔一日偏貴, 同埋最好坐四驅車好啲, 有部分係亂石路面

update: 8500RMB包左架六人車未計師傅食宿

below 10k hkd
我地包車前會自遊行玩埋黃龍九寨溝

想去 留名

香港人只可住招待外賓既酒店
問酒店既人會知道邊D酒店會招待外賓

第一日冇可能做晒咁多樣野，同埋4月既新都橋冇野影

5

係，不過巴打係包左車就冇問題啦，個師傅實會俾你地搵到間酒店落腳既

已齊腳
多謝各位巴打